{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_034796",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=D103147",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "율리"
    },
    "text": "「ユリ\\n\nソウル瑞草区良才洞15-28\\n\nカフェ/居酒屋-カフェ、01:00~22:30、毎週日曜日、30席/部屋:部屋なし、ハンドドリップコーヒーに出会える「ユリ」ハンドドリップコーヒーと手作りチョコレートが味わえる所で、夏にはカキ氷が人気メニューである。 全職員がバリスタ資格証を持っており、人形がたくさん飾られている室内の雰囲気まで可愛らしい。 ハンドドリップコーヒーを低価格で飲むことができ、高級感が感じられる。 ハンドドリップコーヒーと手作りチョコレートが好きなら、ここを見過ごしてみよう」",
    "QA": [
        {
            "question": "ユリはどこにありますか？",
            "answer": "ユリはソウル瑞草区良才洞15-28にあります。"
        },
        {
            "question": "ユリの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ユリの営業時間は01:00から22:30までです。"
        },
        {
            "question": "ユリは毎週日曜日に営業していますか？",
            "answer": "はい、ユリは毎週日曜日も営業しています。"
        },
        {
            "question": "ユリには何席ありますか？",
            "answer": "ユリには30席あります。"
        },
        {
            "question": "ユリには個室はありますか？",
            "answer": "いいえ、ユリには個室はありません。"
        },
        {
            "question": "ユリのメニューには何がありますか？",
            "answer": "ユリのメニューにはハンドドリップコーヒーや手作りチョコレートがあります。夏にはカキ氷も人気です。"
        },
        {
            "question": "ユリの内装はどんな雰囲気ですか？",
            "answer": "ユリの内装は可愛らしいです。室内にはたくさんの人形が飾られています。"
        },
        {
            "question": "ユリでハンドドリップコーヒーをどのくらいの価格で飲むことができますか？",
            "answer": "ユリではハンドドリップコーヒーを低価格で飲むことができます。"
        },
        {
            "question": "ユリで高級感を感じることができますか？",
            "answer": "はい、ユリで高級感を感じることができます。"
        },
        {
            "question": "ユリはハンドドリップコーヒーや手作りチョコレートが好きな人におすすめですか？",
            "answer": "はい、ユリはハンドドリップコーヒーや手作りチョコレートが好きな人におすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 184,
        "QA": 344
    }
}